老公要求唔戴套

結婚多年，唔打算要小朋友，我地年紀唔算輕，四十中左右，最近老公要求唔戴套，我始終覺得唔安全，所以打算打針/食避孕藥或事後藥，請問邊樣較安全？要食避孕藥要幾耐先生效？而事後藥藥房又有冇得買呢

問番波台班狗
佢地最多經驗

食避孕藥啦！安全又方便。重點係唔傷身
利申絲食咗5年

thx,睇一般家庭醫生定家計會啱啲呀？

家計會啦！買藥平過藥房

陰鳩功 結婚咁耐都未試過唔用套
陰功賓周

唔考慮先生去結紮?

因為大家講過唔要小朋友的，同埋我都44，生完都唔細，又冇家人幫手湊

呢個方案真係冇諗過

唔想湊仔又要扑又要爽

重話四十幾歲
我廿幾都已經想去紮

去成人台問

或者健康台

請善用起底功能

係咪應該問妳個婦科醫生呢? 妳打針或者買藥都要搵佢, 唔順便問埋?

母嬰健康院幫到你，擺低一蚊，可以拎幾個月藥，或揀打針

如果之前無食開丸仔，最少都要比佢一個月發揮，唔係即食即有用